八鄉分區指揮官 李漢民 回應點解咁撚遲黎

香港已經唔安全，請大家立即三罷

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

光頭版東方昇?

what time is it sir?

仲要咁撚樣態度
擺撚明同黑社會合作仲要唔怕認咁

屌你老母死黑警

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

叫佢回應 咩叫“驚就唔好出街”?

唔著制服根本成個黑社會咁樣

專業記者 不畏強權

佢而家真係咪撚出家，我唔保證佢會唔會比人分屍

佢真係痴撚線
咁樣答問題
屌佢個嘴

真係痴撚線

push

條友咁串我就唔信冇同黑社會合作

屌你老母，唔好話你打完人先嚟

寸過🐎L，佢老mo

指揮官 月入十幾萬 FATFAT

不得了

李sir好型

乜撚野態度

推

返工係可以咁嘅嘅態度！

推爆佢， 黑警

Iq有無70？

有無文字版，街上面唔方便睇片

真係同黑社會一撚樣

李sir話遲唔遲唔知 收到call先黎 但係無帶錶唔知咩時間wor
叫你地問PPRB wor

民佢老母臭閪

佢都係著白衫喎